屯門中央廣場富臨20圍生日聚會 5名參加者確診

7月11日屯門中央廣場富臨酒家一個約20圍的生日聚會，有5名參加者確診；同日到過食肆的人亦有感染或初步確診。富臨酒家要大清洗。旺角維景酒店海港酒家亦多人感染，防護中心擔心有環境污染。

咩人擺大壽咁巴閉

非鄉即黑

藍店GG

全部都喺藍店

武肺真係好撚仆街

淨係殺藍絲
國安法必須嚴正執法拉鳩武肺

紅媒藍媒點兜

真係唔好去藍店
成班港毒藍絲播毒攬炒香港

大爆發 ～ 屯門準備變第二個慈雲山

調轉咁講
係班弱智藍屍唔撚信邪仲周圍成棚人飲飲食食

攬炒派

富臨。okok

變晒藍屍

可能係擺英雄宴

擺大壽係名目
掠水先係真

肯定係黃絲搞滲透

又一証明免檢出事
爆得嚴重既地方都係藍圈

應該係啲大媽話慶生日實質歌唱晚會
同慶回歸群組一樣 成班跳老舞

20圍？
或者有機會喪禮再見 到時又可以聚埋一齊喇

紅事可能變白事

武肺手足已經嚴重違反国安法

肯定關71同初選事

除左抵死都唔知講乜好

原來咁多偽藍

對面有地盤 新鴻基

廿圍限聚令係垃圾

屌喺我隔離

可擺多次做白事
問富臨拎個8折

去得富臨既

酒樓群組 晚會群組

但唔提富臨 唔提慶回歸

班藍屍番支那惹毒 毒到全香港都係

唔係狗就官，再唔係就屯門公主

生日聚會？下世再約過啦

武肺專殺藍屍

擺大壽！隨時紅事變白事

黃到金

佢哋屈落7.1遊行同初選

回歸塵土群組

幾時到娜娜個班大陸閪確診？

又慶回歸 又富臨

你哋班藍屍活動真係多姿多彩嘅

Any source?

呢個時候擺大壽
抵撚死
遲啲攞解穢酒啦

係中央嘅恩賜，係用心良苦

自從室內可以多過50人之外，啲藍店爆到陷家剷
食餐飯買埋棺材做飯後甜品喇

紅事變白事

藍屍：

似係旺角街頭唱k個班
之前有一檔慶祝左一個月

20圍

確診數字gogogo

藍店好危險

咁不如一齊食多餐英雄飯啦

廿圍碗筷

早兩個星期飲早茶都要搭枱
我即刻走人

又藍店

年年有今日

揀喺藍店出殯果然別出心裁

最驚係銀髮族有事
希望佢地個個平安

唔搞初選就無事

藍絲俾條生路香港好嗎？

去黃店低風險好多

林鄭最撚威啦 室外限聚然後室內唔限聚咪咁囉
屌佢老母

啱呀

下年可以順便做埋死忌,一次過

消毒唔切㗎啦 衛生署由佢啦 唔洗搞

點解要攬炒～

會唔會又係啲圍村佬
搞成20圍正常家庭邊有咁多

下次再擺就係解穢酒 你原諒佢啦

又一藍店
隻病毒有GPS 導航
準到咁

富臨又贏

藍店或成最後贏家

藍絲唔止擁抱大灣區，好快可以擁抱埋棺材

富臨

又係藍店
一日幾間

dllm啲人真係on lun 7 9

叻操事叻唇

藍絲成功攬炒香港

去得富臨都係d垃圾廢老

武肺好黃

痰症執法

生忌變死忌

其實7月11日第三波已經開始爆發
仲要擺咁多圍其實係抵撚死

下次擺解穢酒

去藍店，一定易中啦
解穢酒唔好再去喇

上個月已經見有廢老直頭罩都唔戴

藍屍

富撚

武肺黃絲，國安法拉得

屌

解穢酒又可以一聚
生人食飯，死人食香

推願榮光歸香港

唔可以同年同月同日生,但可以同年同月同日死

又中藍店

稻香
潮庭
富臨

都係佔中

鄭月鵝又話室內好安全！

藍屍威力真係大

呢堆死多d好d
清理社會垃圾

櫻紅

富臨開生日會
藍屍死亡派對

有冇片流出啊

富臨群組

啲廢老完全冇意識

攬炒了

慶祝病毒生日

Blue c all family die

笑

藍絲都去初選

肯定關71同初選事啦

lm

開香檳，全滅thx。

平時個堆咩同鄉會 愛港力 團結香港 撐香港等等既團結去完港台同周圍鳩叫完就齊齊去食大餐

藍店播毒

是撚但啦，去富臨都係個啲人嘅者

人一藍，肺便殘

全藍

年年都有今日 歲歲都有今朝
恭喜你 恭喜你

一定係大陸鄉下佬

初選票站與眼科中心僅隔一條街

疫情未過齊滙聚，齊滙聚.........齊滙聚！

藍色經濟圈
食飯奉送武漢肺炎

好似旺角個歌手都有去呢間富臨唱歌 喎

借一借thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

藍絲

限聚令室外is

口講黑醫護就唔好入院啦番大陸活埋啦

留名等連登查出是甚麽壽宴，感覺會仲爆過雅蘭。

屌武肺真係手足嚟
仲食富臨都唔方係好人

又一藍屍群組